香港多唔多女明星爛口,煙剷?

好少見,香港演藝圈幾純樸

fyy

係呀 仲個個都係處女添

我係女明星
屌你老母

姣蛇

識人食煙食到90歲仲識行識走 乜事都無
又有人無食煙19歲就死鳩咗
Btw 食煙關你9事？

叉撚住晒

我生出黎係俾你un

我真係恭喜你呀

你老母食煙

未見過嬌唔怕黑

表哥